[
    {
        "questionText": "По какой из указанных причин из выхлопной трубы двигателя идёт синий дым?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "Избыток масла в картере.",
            "Недостаточная подача воздуха.",
            "Велик зазор между клапаном и коромыслом."
        ]
    },
    {
        "questionText": "По какой из указанных причин может произойти перегрев двигателя?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "Повышенный износ поршневой группы.",
            "Попадание воды в цилиндр.",
            "Слабо натянут ремень вентилятора.",
            "Неисправна форсунка."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Какое из перечисленных масел применяется в системе смазки двигателя Д-240 при его эксплуатации в зимний период?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "М8Г2.",
            "М10Г2.",
            "ТЭП-15."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Для чего необходимо выключать \"массу\" трактора после окончания рабочей смены?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "Чтобы не разряжалась аккумуляторная батарея.",
            "В целях пожарной безопасности.",
            "По двум указанным причинам."
        ]
    },
    {
        "questionText": "В каких случаях возможно включение переднего ведущего моста у трактора \"Беларус-820\"?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "Только при движении вперёд.",
            "Только при заднем ходе трактора.",
            "Возможны оба варианта."
        ]
    },
    {
        "questionText": "В каких колёсах трактора \"Беларус-800\" давление воздуха в шинах должно быть выше?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "В передних колёсах.",
            "В задних колёсах.",
            "В передних и задних давление одинаково."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Где могут устанавливать дополнительные грузы на тракторах \"Беларус-800\" и \"Беларус-820\"?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "Только на задних колёсах.",
            "Только на переднем брусе.",
            "В обоих местах."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Какие операции выполняются только при ТО-3 тракторов \"Беларус-800\" и \"Беларус-820\"?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 4,
        "answers": [
            "Промывка системы охлаждения.",
            "Регулировка сходимости колес.",
            "Устранение люфта рулевого колеса.",
            "Правильные ответы 2 и 3."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Можно ли при помощи ходоуменьшителя снизить скорость трактора \"Беларус-820\" при движении назад на 2-й передаче?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "Нет.",
            "Да."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Каким образом необходимо проводить вспашку на склонах?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "Борозды должны располагаться вдоль склона.",
            "Борозды должны располагаться поперек склона.",
            "Направление борозд не имеет значения."
        ]
    }
]